# Сервис для библиотеки

Перед вами библиотека. В ней пока нет аутентифицированных юзеров, но их можно добавить в будущем.
Вы можете брать книги, смотреть, какие есть в наличии, фильтровать по авторами и годам издания.

## Запуск

Перед запуском вам необходимо создать свой собственный файл **.env/**. В корне выполните команду:

```bash
touch .env
```

Затем через любой текстовый редактор (vscode, vim, nano, etc) заполните его переменными (подставьте свои данные):

```code
SECRET_KEY=
DB_NAME=
POSTGRES_USER=
POSTGRES_PASSWORD=
POSTGRES_HOST=
ALLOWED_HOSTS=
DATABASE_URL=psql://youruser:yourpassword@host:port/db_name
```

(предлопагаем, что Docker и Docker-Compose у вас есть):

Запускаем приложение командой 

```bash
docker-compose up --build
```

Все миграции пройдут автоматически (если все переменные заданы верно)

